點解可以肥到咁

又想靚
又想好睇
自暴自棄咁肥
真係好核突
仲要跳到露底

恐龍仲未絕種

Ching咁重口味